Bien que nommée , comme de nombreuses stations parisiennes , selon une rue perpendiculaire à la voie principale , la station fut rebaptisée à la suite de trop nombreuses confusions de touristes pensant que la station desservait la [MASK] [MASK] .